有無人記得自己點學寫字

最近想練下唔慣用嘅手寫字
但又諗唔返自己之前點學寫字
依加就跟住啲abc一筆一橫寫
有無巴絲有心得

英文就copybook
中文就真係死練

由畫線開始，直線，斜線，向左，向右